有冇人睇過怨恨屋本舖

唔講畫風，劇情設計夠真實，最正係成功報仇嗰下

冇中字啦

有，不過殘體

咪又係集集差唔多 去到後面回晒塘

淨係睇過呢篇

我覺得後面個決戰唔錯

有無link

去到後面開始重覆

覺得社會性抹殺呢樣野好癲

關於重複嘅問題我嘅睇法係： 佢最大賣點就係，講啲人怨恨嘅原因。 處理嘅方法都係由佢令人怨恨嘅原因著手， 就好似「己所不欲，勿施於人」咁樣， 所以難免有重複

講緊後續
佢之後keep住出架

咁就真係揾唔到

怨恨屋本舖 巢來間風介
怨恨屋本舖 REBOOT
怨恨屋本舖 REVENGE
怨恨屋本舖 EVIL HEART
怨恨屋本舖 WORST
07年到而家11年幾 40幾卷但係網上無人做

reboot得一集

注注注注~

木下亞由美

原來仲有出

#13

一個真心，除咗第一部之外，其他都麻麻地